GIF) 睇左第三集機動戰士高達0079 劇場版 相逢在宇宙

近排想重溫下UC嘅高達,但太長40幾50集果D又唔想睇,揀D短篇黎睇算
呢套劇場版畫質唔太差,可以接受

睇完發覺實在有太多經典MA神隱左,實在遺憾,可能要遷就劇場版的長度吧,而且果D MA都係由一D路人角色駕駛,被刪減都係無可奈何
想知0079TV一共出過邊D MA可以睇呢度,基本劇場版得返一成:

同埋可以同高達合體的G戰機都被神隱左,改左做強化核戰機
其實要講到"腳只係用來裝飾",應該以高達下半身同G戰機合體的形態為先吧

另外,高達的搞鬼武器流星錘同激光叉都無登場,少左幾分玩味

三分鍾打十二部大魔,公道講句:主角威能到爆

阿寶老豆、高達開發者落得如此下場,太不幸了

大家叫開紅勇士定格魯古古?

馬沙又無戴安全帶。

UNICORN女主

嗰陣時激光武器啱啱出現

SOLAR SYSTEM
卡多當時係咪都在現場?

格魯古古

支持

另一視點

馬沙妹

聽日再貼

呢張靚好多

好睇！

乜野叫激光

富野正常發揮啫

lm

冇記錯應該係THUNDERBOLT

Unicorn 最尾嗰part嚟

Sor

當時多數用熱能近戰兵器，遠程用實彈。

支持樓主

叫光束武器呀,激乜嘢光
beam≠laser

得啦叻仔啦

呢條友好似比白狼ntr
唔知邊到睇到

爭咩丫
叫死光

都唔記得咗有呢一幕

繼續

打曬D仔

愛美號&娜娜

阿寶鑄成大錯

不肖子基連用太陽炮殺左去同聯邦求和的老豆,仲有雷比爾將軍

富野呢段寫得幾好,敵役組織識求和,響機械人動畫黎講好罕見
一般機械人動畫係即使主角打到黎家門口,殺埋D幹部,打到敵役大BOSS要親自出戰,都唔會諗求和,但現實的政治唔應該係咁

經典名句

自護號出擊

人地都覺得奇怪

當時另一視點

好似係丹尼揸的緣故

一代梟雄殞落
但可唔可以大局為重,私怨等打完呢場先處理

前面果部想縮,後面果部就話:你上呀,上呀
點知自己死先

呢招叫LAST SHOT定FINAL SHOT?

不愧為官配啊

馬沙暗殺埋紫色老太婆基絲莉亞
其實就咁睇劇場版,覺得基絲莉亞都對佢幾好,好器重馬沙,居然下手咁狠